{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036988",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-21",
        "domain": "음식점",
        "title": "원가든"
    },
    "text": "ウォンガーデンは一山西区に位置するノウタケ水炊き専門店で、店舗の前に駐車でき、駐車案内スタッフがいますが、駐車場は狭いです。 店内には多くのテーブルと団体席があり、様々な集まりができます。 ここはすべての食べ物にコウタケが入る特徴があり、天然のコウタケによって味と香りが優れているため、コウタケと呼ばれています。 水炊きは韓国産地鶏と韓国産烏骨鶏にコウタケが加わって濃厚な味を出し、野菜やキノコは追加できます。 調理時間が長くかかるため、訪問前の予約は必須です。 また、ウォンガーデンはキンテックス、一山湖水公園、坡州出版都市とも近いため、一緒に見学するのに良い場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォンガーデンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウォンガーデンは一山西区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウォンガーデンの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ウォンガーデンには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ウォンガーデンの駐車場は広いですか？",
            "answer": "いいえ、ウォンガーデンの駐車場は狭いです。"
        },
        {
            "question": "ウォンガーデンでは何ができますか？",
            "answer": "ウォンガーデンでは水炊きが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ウォンガーデンの特徴は何ですか？",
            "answer": "ウォンガーデンの特徴は、すべての食べ物にコウタケが入っていることです。"
        },
        {
            "question": "水炊きにはどんな食材が使われますか？",
            "answer": "水炊きには韓国産地鶏と韓国産烏骨鶏にコウタケが加わります。野菜やキノコも追加できます。"
        },
        {
            "question": "ウォンガーデンへの訪問前に予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、ウォンガーデンへの訪問前には予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "ウォンガーデンの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ウォンガーデンの周辺にはキンテックス、一山湖水公園、坡州出版都市などがあります。"
        },
        {
            "question": "ウォンガーデンはどんな集まりに利用できますか？",
            "answer": "ウォンガーデンでは様々なテーブルや団体席があり、様々な集まりに利用できます。"
        },
        {
            "question": "ウォンガーデンの料理の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ウォンガーデンの水炊きは調理時間が長くかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 359
    }
}